當然，我知道在第一卷中他們沒有任何明確的浪漫宣言。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌劇|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 現在，潮流轉向了更低調的身份聲明，尤其是在年輕人接受更流暢的性和性別表達的情況下。 T.J.奧斯本準備講述他的故事|Sam Lansky | 2021年2月3日|時間 
 他沒有就員工疫苗問題發表類似聲明，但在週一的視頻講話中強調了員工疫苗接種的價值。 學校想要COVID-19疫苗，但不一定強制要求 
 我們也聽到了這樣的宣言:“閱讀科學”證明了在一場特定的戰爭中使用拼讀法是教孩子們如何閱讀的最好和正確的途徑。 真的有一門“閱讀科學”告訴我們如何教孩子閱讀嗎? 瓦萊麗·施特勞斯2021年1月26日|華盛頓郵報 
 該聲明使得美國公民擁有小米股票是非法的。 美國宣佈小米為“共產主義中國軍事公司”，禁止投資 
 除了視頻之外，薩拉亞·霍拉薩尼組織還沒有正式宣佈與塔加維有關。 伊朗葬禮告訴我們關於伊拉克戰爭的事情|伊朗連線| 2015年1月6日|每日野獸 
 在他的汽車後備箱裡有一份科莫簽署的競選宣言。 馬里奧·科莫，民主黨令人沮喪的英雄，去世了，享年82歲 
 由於富蘭克林和其他編輯的多管閒事，傑斐遜認為他的《獨立宣言》被“糟蹋了”。 忘記的決議; 嘗試一些宣言|凱文·布萊耶| 2015年1月1日|每日野獸 
 宣言的基調與“幾句話”截然不同。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 會議通過的宣言是大膽的一步，但不是革命性的舉措。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 因此，他堅決宣佈她將因作偽證而面臨牢獄之苦。 喬治·w·(喬治·華盛頓)奧格登 
 赫胥黎以諷刺的興致引用了韋斯博士關於“異教徒”一詞的聲明。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 在宣佈他被罷免的第三天，裡普達正式離職，把他的兒子送進了他的新辦公室。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 這句不容否認的宣言，到什麼年代才升上冰冷而殘酷的天空? 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 宣戰或停止戰爭，過去常由高級執達主任在市場上宣佈。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾